我好似見到局長個仔架黑箱車

頭先係佐敦見架黃色黑箱車後面有隻警犬保護
係咪屍都有特權架？

快人一步, 理想達到